粉嶺新圍軍營旁軍事禁區地盤 工人墮6米坑命危

【18:25】年約60歲傷者姓曾，送院救治後情況危殆

粉嶺新圍軍營旁邊一個地盤，下午3時許，一名工人疑意外墮下約6米深坑，受傷昏迷。警方及消防接報到場，由消防員將他救起，由救護車送往沙田威爾斯親王醫院搶救。警員在場調查意外原因。現場所見，地盤在軍營旁邊，地盤大閘有「軍事禁區 不得擅入」警告牌。據稱，地盤正進行打樁工程，故有多個坑洞。

勞工處表示已知悉事件，並已派員到意外現場了解，以及就意外原因展開調查。

返工 = ？？

你還有黨呀

解放軍返工